黑色五葉草 仲有冇人睇？

點解明明仲做緊但以經冇人討論依套野

有咩好討論

緊急 希望有4000和理非幫手

劇情掛

有魔導書既 都出曬去啦 仲係到討論

套戲係睇打嘅
啲畫風差到咁樣點睇
利申睇咗50之後頂唔順冇睇

有呀 不過睇到好冇癮

自從漫畫人停咗更新就懶得再追

今集幾好睇

有咩好睇？
劇情勁薄弱

套野係唔差既 不過無咩好討論
當妖尾咁is ok

動畫呢排精靈戰都算好咗，以為主角打精靈族長之後有排崩，但係琴日打雷都仲有d野睇下
漫畫就d劇情都大路王道呀，係國王個仔個天秤魔法咁犀利，一路唔幫手依家先出嚟要拉要殺好賤啫

屌垃圾一套
魔法帝刀可以復活

依套有冇H漫
女主正到

有睇
其實唔錯啊，人人都可以變勁

仲有冇人有睇啊🥺🥺

睇到120突然搵唔到邊度有得繼續睇 個個網都404 notfound

我睇到129 每星期等更新好苦🥺

用Viu 啦✨

英國無😭sad

VPN都唔得嗎🙀

納尼 等我trytry先